[帶住兩老去旅行]台北七日可以點玩

復活節同老婆一齊帶埋老豆老母去台灣,來回都係台北
各位有咩酒店,景點介紹?

兩個老人家行得走得,會包車,無咩特別喜好

酒店可以住德立莊 住過好好住
景點就建議包車去十份九分 老人家應該會鐘意

自己渣車

瑞芳呢d 必去唔多講

冷門少少去北海岸

可以去埋宜蘭

包車都得不過貴好多

thx all,依家諗緊轉唔轉酒店好,定係全程都stay係台北